5:40分發出紅色暴雨警告信號

死都要香港人返工

話唔係特登真係無人信

出門口返工

岩岩好6點前，又吹佢唔脹

好撚慘辛苦曬了

我唔想返工阿